英文DSE 入黎講下啦...

屌唔撚識 做咗B1

無心情作文

reading講千嬉年代

b2講千禧
好難

b1都係 做咗板半b2唔識轉做做b1...搞到唔夠時間

今年算易喎。。。

認真?

第三年考，無操過卷狀態啱啱好做得曬，後尾有啲趕，今年算易由其A part
利申b2

a part係易既 但係b2真係唔難咩
利申祼考

裸考加一 B2好難

第3年考+b2
我覺得反而16年份a part易啲喎

收撚左半個鐘

B1難 m個字唔識

裸考
Part a做左半粒鐘
B2做左成粒鐘都做唔哂

On9

b2好難

各位手足作文加油

a好簡單
b1,2都難

有冇卷睇下

同問

返去影啦
好彩作文無伏 如果唔係真係2018 一定要得

無野睇？

A

B1

B2

識做B2既請受小弟一拜

張圖d字好細

難過上年 但唔算難
唔記得邊年考咩warriors 個年先難

有無人b2做唔哂？屌我b2剩返15mins嗰陣仲有2頁未做，狗衝亂做但都做剩好多

好似A難咗B易咗, 整體易咗
A同B2出文有返啲品味

有冇大圖睇

有無人有作文題目

2.
3. Wildlife (獅子喺廚房)
4. Is romantic love necessary for successful marriage?
5. Intangible culture: Traditional egg tart and mahjong - importance and preservation
6. Captain: Watching TV makes you smarter (3 reasons)
7. NEET
8. Dancers are Athletes (2 part given)
9. Fresh grad something something worse

巴打 我地同遭遇

瞓先

Thx 唔記得exacts

有無人同我一樣writing解錯咗elderly home

我估中咗 我都諗咗好耐

A B2篇文都明 但已經唔記得曬d技巧 硬係覺得唔知佢問乜 時間岩岩好

Writing作fresh grad 因為我都係fresh grad

裸考

解左做咩？

part a個伏不過冇得賴人
利申reading b2剩左7分鐘check卷

弓喜弓喜

You are not alone Ching
忍唔住要 借男朋友ac回覆

Hi 我又fresh grad

有冇人作Eminem?
Partb作得2板半
希望有4

第二年祼考

各位手足聽日綜合加油 完咗就算喇

B2係講80-00呢代嘅野喎

應該好多人同你一樣,partB冇問題應該都有3既

點解睇落好似好易咁

...你就2

解咗獨居長者

咁勁，我都係剩2分鐘check
a 都做成40分鐘
佢都唔簡單，但b2叫易，我都有野唔識答

writing part b 作唔晒，作第7條冇時間寫conclusion,會唔會好低分

多謝 我真係識做
不過唔知啱唔啱

structure扣少少掛

其實係咪解長者之家 ( 老人院 ?)

我又冇用report嘅格式，甘會唔會炒

英文太易
中文太難

甘你老母
你中文都炒

相反 中文易英文難

估唔到eaa會approve eminem

屌。作文作到成pat屎咁

Get錯 希望bpart救返我
第二年考

識B2 但唔夠時間做

英文aim拎2 分卷啲分數分佈太慨要點

quote撚夠未呀 aim2平均咪2222囉 用下腦google啦

咁你好好彩，因為係信梨，唔係report

唔知你梨乜春 都唔知點解係信

佢應該係寫neets所以要用report格式

利申有用

人地聽日仲要考英文，唔通話 係啊，hi你，死硬 ，咁咩
依家啲小朋友 唔勁理人感受

想問有冇人都係作debate...format係speech定article 好似睇錯左

speech 其實個立場有冇定？

綜合 自推定驚